何栢良：料新型冠狀病毒已適應人傳人傳播方式

何栢良估計新型冠狀病毒已適應人傳人傳播方式

內地新型冠狀病毒肺炎個案飆升，出現有人傳人個案，全國確診219宗病例，武漢佔最多有198宗，疫情亦蔓延至北京、上海、珠海和深圳等城市。武漢有15名醫護人員染病。港大感染及傳染病中心總監何栢良形容，現時的情況是「亮了兩盞紅燈」，第一是確診個案在短時間內噴射式上升，第二是疫情在武漢以外的地區廣泛傳播，估計病毒正在適應或已經適應人傳人的傳播方式。何栢良出席本台節目《千禧年代》時又說，最擔心的是現時部分發病個案，是已經超過14天的監測期，部分原本沒有列入監測範圍的人亦有發病，估計在武漢的實際染病人數比呈報確診人數多。何栢良說，根據內地數據，春運期間人口流動量大，大部份由武漢出發的旅客都是向南下，預料農曆新年前確診個案會增加很多，其中廣東省的升幅會比較明顯。他又說，內地公布的疫情資料很少，但經過國家主席習近平下達全力防控的指令後，相信內地會提高公布疫情的透明度，快速測試劑亦會在全國發放。

2020-01-21 09:04:51

香港高官真係完全無放過市民條命在眼內，不分黃藍

正呀喂, 蝗蟈人死光光

03年血的教訓：戴口罩，時刻洗手

成車衝黎香港呀

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

共產黨眼中，人命是不重要的
只要維持自己政權和利益

武漢直送

內地新型冠狀病毒肺炎個案飆升，出現有人傳人個案，全國確診219宗病例，武漢佔最多有198宗

港獨

直送全球

所有地球人買單 就係因為無決心滅中共

但經過國家主席習近平下達全力防控的指令後，相信內地會提高公布疫情的透明度，快速測試劑亦會在全國發放。

又串鳩支那

要信政府！要信黨！
唔好受人唆擺戴口罩！

想順便做撚死啲醫護

當年冇自由行都咁大鑊，而家有仲要臨緊新年，仆街鳥

上左去香討睇啲支蟲留言
仲話要中共依家乜病都冇
仲話係有人炒作
話咩黃屍唔上去又係度亂咁作乜乜乜
又話食野味唔會有事
真係睇到笑左出聲

適乜撚嘢應
變種就變種啦

佢哋唔好戴口罩，快d死,老人死亡率應該高好多

然後一查ip就大洋州歐洲北美洲

真。攬炒

有知識都知小學雞得啖笑

咩適應 根本一開始就識人傳人
你地最初唔認之嘛

最ON9係佈防機場，放生高鐵。。。。要智商幾多先可以諗到呢條請君入饔既絕世好橋

佢就係想我地死

一早就人傳人啦乜撚野有限度
我有限度咁屌你班高官老母呀

新型病毒已經在中國擴散了.jpg

第一是確診個案在短時間內噴射式上升

大家要大清潔屋企，帶酒精口罩出街
03年呢一年大家都經歷過

依家大部份患者都係 40 ~ 60 歲群組
60 歲以上基本上抵抗力實差過 40 歲以下既人

即係廢中廢老年齡層中招機會較大

咁咪啱哂攬炒既願景囉

再加埋每年動物大遷徙，仲唔死咩。

歷史重演

發完大財，睇住窮撚病死

仲要拉埋「尾國流感都死左六千人」黎講
人地流感係每年死幾萬人
但有病徵嘅有三四千萬人，睇醫生嘅有一二千萬人，需要住院嘅幾十萬
計返死亡係幾低先得架

然後話救醫護界，引入支那人才救國

阿寶又要出動

戴口罩

所以藍真係弱智

希望呢次 天滅中共